由明天開始末日中午12點，1點都叫

由明天開始末日中午12點，1點都叫